啲人成日覺得美股會股災，唔辛苦嘅咩？？？

上次美股大牛市都 keep 左十年啦
（2009-2019年）

股市岩岩先由上年（2020年4月）開始反彈，
依家先（2021年2月），
一年都未夠啵 Ching
唔明點解市場上咁多人睇淡

呢班恐懼撚好撚搞笑，
日日都主觀地覺得會即將股災
然後就留左堆 cash 遲遲冇入市，
一直話等緊股災，
都唔知呢班人個腦諗咩

real

有冇人可以解釋到，
呢班淡友個腦諗緊咩

個腦裝屎

我都800蚊all in左 Tesla ，真係唔知點輸

高盛：股市處於牛市初期，建議逢低買入

因為有部分人用Shiller PE Ratio做indicator

自從出現無限QE
股樓都只會瘋狂向上

淡友不嬲係社會上既失敗者

升得越快 跌得越金、跌永遠快過升

唔通講完就股災咩
邊有咁兒戲

你愈黎愈似鳩硬無親戚

因為有登囝

唔駛理佢地

Y not both? 一半現金一半股票

咁你咪all in

All in 左啦

龍市

沈大師

我想佢回返d再入多d

我信我買既股會股災

war is coming bro
依半年仲未聞到血腥味呀？

D財演就同風水佬一樣，要吹d死人冧樓出來先夠多人聽搏佢中一次就封神，結果d柒碌觀眾聽完好撚興奮又跟人口水尾通街唱股災